一人N個龍門最iconic嘅神救

達史迪根就一定係14/15 對拜仁依球

迪基亞就應該係對阿仙奴依球

0:45

2樓又冇左
Btw

我屌你老母？

Alisson: Polish god striker

咁的確係 認真po米搞事

我反迪基亞第一人黎

係幾勁

迪基亞廢咗咁多 仲反嚟做乜

細哨笠施文.gif

咩嚟？

神救喎

中國輝

卡斯拿斯與洛賓

紐亞單手stop萊斯罰球

對車路士馬達罰球啦 睇左超過五千次

救哂啲必入波痴撚線

講神救 紐亞有球救禾確特頭鎚 完全係bug嚟

Cech vs 小豆頭鎚
CCC尼 vs 古治十二碼
古圖斯 vs 尼馬
祖赫特 vs 巴塞全場

禾確特轉身走去慶祝

漏咗希基達依球

嗰球應該係禾確特唯一可以上top10嘅精華片

呢球唔算神救啦係自製神救

打西維爾救muriel 球header 痴撚線

Ok 我叫連仔改標題 最iconic撲救

好似話咩0.唔知幾多秒球速

保方係咪應該依球

救恩沙基 仲近仲快嘅頭鎚死角

但始終對施丹嗰場係世盃決賽 個人感覺iconic啲

不過淨講神救的確係救恩沙基嗰球神啲

聖卡斯

最瀟灑係依球

c治12年個球12碼
含金量100%

俾杜奧巴搶晒fo

Kepa守12碼禁到實個球

我都得la...

柯拔甩 3連救

嗰球真係死角到呢，嘩一聲

聖卡里奧斯

開唔開2

你開 一係你問廢清開唔開 我懶

幾時?

我覺得係mata罰球